法唔法國啲養狗撚好撚自鳩私？

屌撚閪啲班養狗撚，

一到夜晚同星期六日就落樓下屙屎屙尿

係咪覺得自己隻狗係公眾地邊屙撚完尿

自己有用水沖一沖就好撚乾淨，唔撚會臭？

點撚解反而私樓先俾人養狗？

啲人無質素 根本邊到都一樣咁撚臭

你地同狗一齊住 受慣左個狗臭味 緊係覺得冇問題啦

屌你老母閪，根本陣尿壓味臭撚到離遠就聞到

唔撚該你未買養狗撚，咪撚再喺度影響市容

咁撚冇手尾根本唔配養狗

好似之前已經有post可以圍爐

我都認得句 "屙完尿用水沖一沖"